中國自殺式襲擊

雖然個貨車司機咁就冇咗架車, 但係支那人沒有一個是無辜的

條友揸電單車揸到好似小學雞踩單車咁
申晒對腳出黎

架貨車柴油都可以燒成咁,
真係要全部物料都係易燃先得